有冇人覺得頭型/臉型重要過樣?

.

Nmd最重要

nmd仲勁過整容

乜你個樣唔包你塊面？

五官